有冇人呢幾個月同咗好多朋友絕交？

因為政見問題，同咗好多朋友絕交，特別係港豬計計埋埋到宜家都未絕交嘅朋友愈來愈少

有 但幸好都有好多深黃既好朋友
所以都唔算慘了
大把手足連屋企人都斷埋

未到絕交 但同港豬疏遠咗好多 三四個月都冇whatsapp
本來好fd

無哂朋友咁滯
本身都好少朋友 有d竟然係港豬

係 本身朋友都唔係多 冇諗過早排仲有朋友問我「點解要出去遊行？」不如用吓自己對眼睇下六月到宜家發生咗咩事啦

對住佢地連講嘢都唔想，對牛彈琴咁

有... 同左堆青山派割左𥱊...
佢地日撚日喺group講啲後生仔有精神病出去送頭，我頂唔順quit group算

Quit group都係好事嚟嘅，唔洗畀啲人精神污染

真係唔明點解佢地可以咁忍心
明明見到新聞 睇到出面打仗咁款
日日都有人比狗仆頭、消失嘅新聞
而家唔係叫你做衝衝子喎
叫你出有不反既遊行都唔撚出係做乜鳩

啲人成日話因為搞唔到佢地
所以佢地無動於衷
我真係心諗
係咪有一日我比人咬到
你地都可以處之泰然？

死黑狗，幾時拉撚哂佢地

係 有不反都唔出又話驚死怕畀人拉 講真宜家行行下街都可能畀便衣打同拉架啦 有咩咁危險

同埋出嚟唔係交功課打卡做戲 如果係為咗應酬朋友 畀人感覺佢地自己係黃嘅 不如都咪撚出嚟獻世

本身個個星期見
宜家幾個月無見

其實佢地本身都正正常常，但一講呢啲野就上身咁，又送頭又精神病，唔知想點

身邊大部分fd都係港豬 已經幾個月冇見
好想識番d 深黃fd

我都係咁話同啲港豬做朋友被感染

如果佢哋咩撚都唔識
我寧願佢做港豬唔理
好過做藍屍

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

出嚟有邊個唔驚呀
和理非最多48
但前線出嚟係要冒上坐十年嘅險

出嚟打卡起碼都有出嚟
但啲港豬表示關我撚事

我多咗黃絲朋友

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？